+++
title = "Обращение Правления МАК"
date = 2015-06-10T14:08:21
author = "ber"
guid = "http://mak-chgk.ru/?p=22154"
permalink = "/post_22154/"
categories = [ "Прочее",]
tags = []
slug = "obrashchenie-pravleniia-mak"
aliases = [ "/post_22154",]
type = "post"
+++

Уважаемые знатоки!



В последнее время участились ситуации, когда на сайт Рейтинга МАК поступают обращения команд или игроков, связанные с некорректным поведением игроков, команд или организаторов на турнирах по ЧГК. Обращаем ваше внимание на то, что Рейтинг МАК и его хранители выполняют технические функции, связанные со статистикой турниров, учётом составов команд и расчётом рейтинга. Всё, что касается споров вокруг результатов каких-либо турниров и жалоб на чьи-либо действия, нужно направлять одновременно на эти два адреса:



**adrouz@mail.ru** (Комиссия МАК по этике)



**mak-dk@googlegroups.com** (Дисциплинарная комиссия МАК)



В каждом конкретном случае комиссии принимают решение, к чьей компетенции относится жалоба, и её разбирает профильная комиссия.



Если же у вас есть вопросы к работе Комиссии МАК по рейтингу, то их нужно направлять председателю этой комиссии Леониду Черненко: **leonissimo@live.com**



Надеемся, это поможет внести ясность и улучшить коммуникацию между игроками, Правлением МАК и хранителями Рейтинга МАК.



С уважением, Председатель Дисциплинарной комиссии МАК, Илья Бер